# [draft](https://hai2007.github.io/draft/)
一个方便打草稿的工具

<img src='./view.png'>

## Issues
使用的时候遇到任何问题或有好的建议，请点击进入[issue](https://github.com/hai2007/draft/issues)，欢迎参与维护！

## How to use?

开发的时候运行下列命令：

```
npm run dev
```

开发完毕需要发布的时候，请运行下列命令：

```
npm run build
```

开源协议
---------------------------------------
[MIT](https://github.com/hai2007/draft/blob/master/LICENSE)

Copyright (c) 2021 [hai2007](https://hai2007.gitee.io/sweethome/) 走一步，再走一步。
